Now 政情冇人對稿? 瀨尿蝦同牛丸溝埋一齊

【Now新聞台】國安法生效後，有民主派團體相繼解散，民陣亦面對威脅。

新加坡《聯合時報》早前報道，民陣正被警方調查資金來源，若有證據來自外國或會違反國安法，有機會被取締，民陣有40多個團體參與，名單近日在網頁上刪除，街工在報道翌日就率先宣布退出。

新加坡幾時有份報紙叫聯合時報
瀨尿蝦同牛丸溝埋一齊呀

now 員工用百度search 唔到, 冇google 用呀ching

聯合早報+海峽時報=聯合時報

佢地同其他電子傳媒一樣，做慣環球時報多媒體版，唔記得中国以外有乜媒體

廖康如點睇鄺仔揹緊黨安法

往事只能回味